午。晚。

午。

晚。

啊～啊～啊~正為你續情義

好多芫茜

啊～啊～啊～ 既痴根風雨中。

中間個碟咩黎

川味閣

川味？

肥婆

正呀弘b

吉妹

試算表

是也

木瓜

筍絲炆之肉
好臭

coke
啊……寄相思豐乳中！
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

芫荽好好味

屎

弘碟荷蘭豆炒綾魚肉好正呀

幾好

好肚餓

💡💡做咩咁夜唔瞓

bbg

午

全部都好正 我早/午餐食燒賣咋

午。

欣欣食好嘢
蛋包飯正正

弘唔理我。。

昨晚。

我褲平時成日食好嘢 又放題又西餐又泰嘢

無啦依排 呢個月好忙無街出

前日午餐$50
前日晚餐人均$50

昨日午餐$50
昨日晚餐隔夜餸$0

係呀💡💡
蛋包飯好味味呀😙😙😙😙😙😙

我褲好勁讀港島大學 將來一定大把世界

傻啦。。我讀乞食科。。

好想食

晚。

ng ho eat ga

I dun drink coke ma

咁又唔係乞食，但未至於大把世界。。

又譚仔

小鍋

係呀木瓜 真係好好味

好味呀

劣食來的

腸巴 好健康 唔食垃圾

改食炸雞🍗

我想約弘b食飯

蒸雞

吉而家唔理弘鳥
吉係咪慢慢退

吉因爲洪狗大受打擊

尋日有雜誌話糖姨同洪狗秘密復合兩個月

吉可能食唔落飯了

唔係呀
呢排少咗上嚟咋，有啲野忙緊

日日都瘋狂食肉
洪狗無可能咁bad taste架

溝仔？

係呀啲囝好正

牙吉拍拖喇？

溝緊
啲囝好正，諗起都扯扯地

吉主動出擊

雞腳麵

係呀腸
重有雞翼